[小心黑警重用］華仁附近發現炸彈後 沒引爆 反而帶回基地處理

又話好危險既？

裝置可用手提電話引爆，爆炸範圍50至100米，而此類爆炸裝置，早前也曾在旺角發現過。據了解，此類釘子炸彈，若製作優良，威力十分強大，原理是將大量鐵釘混合在爆炸物中，當炸彈引爆時鐵釘會向四處射出，可以造成嚴重傷害

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

恐怖份子成間狗屋軍火
都唔洗用土製炸彈

佢話炸彈就炸彈？

琴日上庭問20kg炸藥幾時到吖嘛，10KG發現兩次咪20KG囉屌...

因為根本爆唔到 得個樣

留番下次用

咁危險，以後機場同地鐵站真係唔想見到呢D野啊。

之前深水埗求鳩其一個紙皮箱都要機械人引爆
今次話炸彈但仲可以外賣自取
搵撚信咩on99

一手做惡棍放火，一手做英雄救火。橋太舊，老土。